想買部電腦粗粗地用，兩個option，你地點睇

想買部電腦for文書粗用。
上左carousell 睇。

一，幾年前嘅機，但spec幾好嘅。

二，近依一兩年嘅機，但spec唔及一咁好。

你地點揀？價錢一樣🤔

買raspberry pi啦 唔打機既話

文書
ipad/surface 拎出拎入好方便

你文書咋喎

我驚舊嘅電腦，就算spec好， 唔知會唔會老化所以load得慢

我見有啲同事用都ok，但我又覺得個mon好似細得滯

好心就儲多少少錢買全新啦
文書機求其i3 8gb ram都夠造
普遍全新4k有找
二手都唔知有冇入過水 keyboard成盤精液

電腦買全新啦 ...
文書機執部dell /hp 都係4000
I5 10210U 8GB 加 256 M.2
15.6吋mon

太新奇😂

明白👍🏻

👍🏻Thx

Asus 撤資中國

文書粗用先買新機，你文書機都預咗長期用唔需要點升級，咁點解要買二手返嚟

又係喎你咁講又啱

我意思係買全新機，
唔使左檢查右檢查

師兄有冇啲網上聲譽比較好嘅賣新電腦鋪頭?

幫襯 asus

唔識電腦就上香港dell網買廠機 or
喺亞馬遜 手提電腦post跟巴打買notebook

識電腦就自己砌， 都係去大嗰幾間公司買料。

乜都唔識就DELL算，買有SSD嗰款，唔好買得HDD嗰款，好似都4000樓下，最緊要係包埋WINDOWS唔使煩，假設你支持正版

明白👍🏻唔該哂

提一提, carousell 啲賣家
賣嗰啲機介紹寫有"XEON" "E5" 基本上都係垃圾

大陸板加Server U，RAM 嗰啲？

收到👍🏻